/* 
  Localizable.strings
  xHistory

  Created by apple on 2025/1/7.
  
*/

"OK" = "好";
"Close" = "關閉";
"Search" = "搜尋";
"Don't remind me again" = "不再提醒";
"You can click on any command or slice\nto fill it into the lower window\n(accessibility permissions required)" = "使用時點選懸浮視窗中的任何命令或切片\n即可將其直接填充到下層視窗中\n(需要授予 xHistory 輔助功能許可權)";
"If your history has extras (like timestamps)\nyou can preformat it with a custom Regex in\n\"Preferences\" > \"Shell\" > \"Preformatter\"" = "如果你的歷史記錄中含有額外的資訊 (比如時間戳)\n你可以在設定面板中的 \"命令列\" > \"預格式化器\"\n中填寫一條自定義正則表示式以對其進行預匹配";
"Do you want to install the command line tool?\nAfter installation, you can run \"xhistory\" in yor terminal to quickly open the floating panel.\n\n(You can also install it later in preferences)" = "是否需要安裝 xHistory 命令列工具?\n安裝後在命令列中執行 \"xhistory\"\n即可快速開啟歷史記錄疊加面板.\n\n(也可以稍後在偏好設定中進行安裝)";
"History" = "歷史記錄";
"Pinned" = "命令收藏";
"Magic Slice" = "智能切片";
"Manual Selection" = "手動選取";
"xHistory Settings" = "xHistory 設置";
"General" = "一般設置";
"Launch at Login" = "登錄時啓動";
"Read History From" = "讀取歷史記錄";
"Custom" = "自定義";
"Custom History File Path" = "自定義歷史記錄文件路徑";
"Zsh-encoded History" = "Zsh 編碼格式";
"Show Menu bar Icon" = "顯示菜單欄圖標";
"Menu Bar Icon" = "菜單欄圖標樣式";
"Show Dock Icon" = "在 Dock 上顯示";
"History Panel Opacity" = "懸浮窗不透明度";
"History" = "歷史記錄";
"Merge adjacent duplicates" = "合併相鄰的重複記錄";
"Close history panel after filling" = "自動填寫後關閉歷史面板";
"Auto-press Return after filling" = "自動填寫後幫我按下回車鍵";
"Add trailing space when filling" = "自動填寫時在末尾添加空格";
"Highlight" = "高亮設置";
"Hotkey" = "快捷鍵";
"Open History Panel" = "打開歷史記錄懸浮窗";
"Open panel and show pinned history" = "打開懸浮窗並顯示命令收藏";
"Open History Panel as Overlay" = "以疊加層模式打開懸浮窗";
"Open overlay and show pinned history" = "打開疊加層並顯示命令收藏";
"xHistory will detect the current frontmost window and open a floating panel of the same size on top of it." = "xHistory 會自動檢測當前的最前置窗口, 並在它之上打開一個與它尺寸相同的懸浮窗.";
"Swap action button positions" = "交換操作按鈕的位置";
"Put \"Copy\", \"Pin\" and \"Expand\" buttons on the other side of history items.\nThis is useful for full screen or very long window." = "將\"複製\",\"固定\"和\"展開\"三個按鈕顯示在歷史記錄的另一側.\n當全屏使用或窗口很長的時候, 這會有助於減少鼠標移動距離.";
"Others" = "其他設置";
"Preformatter" = "預格式化器";
"Enter regular expression here" = "在此輸入正則表達式";
"You can use regular expressions to match each line of history.\nxHistory will only show you the content in the matching groups." = "你可以使用一段正則表達式對每一條歷史記錄進行預匹配,\nxHistory 只會向你展示符合條件的匹配組中的內容.";
"Command Line Tool" = "工具";
"Install" = "安裝";
"Uninstall" = "解除安裝";
"After installation, you can run \"xhistory\" in yor terminal to quickly open the floating panel." = "安裝此工具後, 在中執行 \"xhistory\" 即可快速打開疊加面板.";
"Syntax Highlighting" = "語法高亮顯示";
"Highlight Color Scheme" = "高亮配色方案";
"Save" = "保存";
"Hover over a color to see more information and click to modify it." = "將鼠標懸停在任意顏色上以查看更多信息, 點擊即可修改配色.";
"Show Colors..." = "顯示顏色…";
"The color of functions in the code" = "代碼中命令/函數的顏色";
"The color of keywords in the code" = "代碼中內置關鍵字的顏色";
"The color of strings in the code" = "代碼中字符串的顏色";
"The color of properties in the code" = "代碼中變量名稱的顏色";
"The color of operators in the code" = "代碼中操作符的顏色";
"The color of constants in the code" = "代碼中選項/參數的顏色";
"The color of numbers in the code" = "代碼中數字值的顏色";
"The color of embedded code in the code" = "代碼中嵌入命令塊的顏色";
"Reset Color Scheme" = "重設配色方案";
"Update" = "更新設置";
"Automatically check for updates" = "自動檢查程序更新";
"Automatically download updates" = "自動下載程序更新";
"Check for Updates…" = "檢查程序更新…";
"Shell" = "";
"Shell Configuration" = "設置";
"Custom Configuration (for Bash & Zsh)"= "啓用自定義配置 (針對 Bash 和 Zsh)";
"Real-time History Saving" = "實時保存歷史記錄";
"Ignore Consecutive Duplicates" = "忽略連續的重複記錄";
"Maximum Number of History Items" = "歷史記錄保存數量";
"Quit" = "退出";
"These settings will only take effect in newly logged-in shells when you modify them." = "當你修改這些配置後, 需要新登錄的 Shell 纔會生效.";
"Blacklist" = "屏蔽列表";
"The following commands will be ignored from the history." = "下列命令將會從歷史記錄中被忽略.";
"Enter Command" = "輸入命令";
"Add to List" = "添加到列表";
"Cancel" = "取消";
"Regular expression" = "正則表達式";
"Case sensitive" = "區分大小寫";
"Cloud" = "雲存檔";
"Archive" = "雲端存檔";
"Cloud Archiving" = "啓用雲端存檔";
"Archive Folder" = "存檔文件夾";
"Select a folder in iCloud Drive to store and sync history across multiple devices." = "選擇一個 iCloud 雲盤內的文件夾, 用於在多臺設備之間存儲並共享歷史記錄";
"Select..." = "選擇...";
"Archives" = "存檔列表";
"Select an archive" = "請選擇一個存檔";
"Refresh" = "刷新";
"Not selected" = "未選擇";
"Delete" = "刪除";
"Confirm" = "確認";
"Are you sure?" = "確認進行此操作嗎?";
"You will not be able to recover it!" = "此操作無法復原, 請謹慎確認!";
"Delete This Archive?" = "確認要刪除此存檔嗎?";
"You can add a \"#\" at the beginning of a keyword to convert it to a regex pattern." = "在任屏蔽詞條前添加 # 號, 即可讓 xHistory 將視爲正則表達式來進行匹配.";
"Switch to \"History\" page" = "切換至\"歷史記錄\"頁面";
"Switch to \"Pinned\" page" = "切換至\"命令收藏\"頁面";
"Switch to \"Archive\" page" = "切換至\"雲端存檔\"頁面";
